戶戶送簡直係左膠中既塔利班

風頭火勢個客覺得呢個族群高危言唔想佢地送野來就封人地戶口，你公司可以話做唔到問個客仲買唔買咪得囉，呢間野永不幫親

可能人地只係唔識英文

想搵個同聲同氣

講真個客有選擇權最多你話做啫

做唔到啫